毒撚通宵秒回6

弱者先瞓
人渣先劇透

開得咁慢㗎

我係弱者

咁快就有6

lm

睇來真係要整一個異地戀圍爐區

樓主覆我未

ex 都係long d

代樓主覆

快到 上個po 無睇過

徒弟仔叻啊

Lm

我唔知中咗

你班人仲唔用不推文

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

學到野

又係你
連登有愛

唔可以咁樣

原諒你

同一個國家？
近唔近啊
btw 我係巴

我係咪好叻

到

因為有你地推姐

Ho ball

上嚟喇

其中一個人格係

覆覆覆

費事個個唔認得
我係麻雀 改左名

我覺得真真毒圍爐區有逼切性啲

紅字靚啲

你掛住玩fifa

有我會入

Goodest

real 睇嚟真毒嘅嚟嚟去去都係得幾個

唉 樓主

偽毒confirmed

有點東西

我好賤格 盡情屌我啦
我比老婆發現左出軌
佢無理過我 可以點

咁嘅樣嘅點解

del左game啦 玩到嬲

Ok 我可以做強者喇

異地戀有必要啲
某程度上異地戀慘過真毒

聽日到我飛

寶寶

冇人想理你

這世人不會long d
鍾意都咁話

真係好辛苦㗎
未體驗過絕對唔會明

冇得點
一次不忠百次不容

羨慕我同朋友夾唔到時間去旅行

砍掉重練

邊幾個 比個list 黎

明 針鳥

喂咁多女介紹下好冇先
佢嬲鳩你有好多嘢嘅
嬲你冇守承諾
嬲你冇陪佢
嬲你唔即時哄佢
Etc

點解你哋成日有得飛 好似大把錢咁
又係得我一個真窮

真

條女好正?

好唔開心

連登冇愛

不推文不推文

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

同ex 0未來可言 明知結果都去試 蠢得制

但至少係你心目中 個女仔>你男朋友先啦應該

一次不忠
百次不用

死罪來
無得救

啲錢去晒旅行

掛住了

24個billy，睇到1/3放棄左

886

打完機未

咩事

絲打好

異地戀要認定咗佢先至好試
唔係真係搵自己黎搞

得你掛me

咩事呀 講嚟聽下

They all偽毒

知咩事了

覺得做所有嘢都好無謂唔知想點

代佢拉

仲可以點 同第三者斬咗纜未

仲有我

屌

所以真係教訓 有未來我真心鍾意先同人拍拖
唔敢亂黎

樓豬偽毒
成日都掛住牛女
唔理我地呢啲樣衰朋友

Biubiubiu

我都知死罪 係咪可以完？

最中意同強者做朋友

屌有聲biubiubiu

建議唔好亂講

唔見u 了

等我以為樓主係真毒既朋友
比佢呃左

你無話事權㗎喇 等老婆決定

一定冇你份先

應該好多人都係咁
之前夜晚瞓唔著就會成日咁諗 所以宜家成日會過嚟圍爐吹水

雞黎

你話無人想理我我記得

可能得你同我

透過屏幕聽到你發出biubiubiu的聲音

嘗試挽留

咪就係唉 寶寶

屌你咩

好耐冇飛

失望了

錯曬
佢係騙子

點解啊

圍爐暖篤篤

推！

甘先吾知可以點

被恰針

我訓唔著

OMG 大叔

幫你置埋頂

因為唔知自己未來喺邊

我呢

真心真

挽留中
拉住唔比走

睇咗utube背景解說算

下世小心啲

唔知

跟住而家條路慢慢行就會搵到目標㗎啦
唔好迷惘跟住行就得

我公屋妹只窮不毒

夠唔夠力我100kg大肥婆

係咪有啲咩誤會啊？

下世做女人算

講金不講心

你點知

其實有目標嘅
但係覺得即使做到個目標都唔會有咩開心嘅感覺

但你仲愛唔愛你老婆先
雖然覺得出得軌姐係未夠愛
仲想唔想同佢過人世
重點係你克唔克制到自己
有冇信心唔會再偷食
同埋要預左佢之後一定冇安全感
可能check呢樣check個樣
到時唔好嫌佢煩
因為都係你自己一手造成

前幾日聽你講溝到女播

有仔女未？

哭乾了眼淚 天光再去睡

一定夠力
挽留

就知有24個人格，咩性格都有

我係真毒嘅化身

我地幾時去拍拖

咁認下錯可能有得救

不了

試下定立個短期目標先囉
好似我咁肥矮毒柒窮齊晒 所以想減肥先 媾女
咁就會有動力

2020年最大笑話

我愛啊 好愛 係貪新鮮 但我係賤格

吹水吹到有睡意先啦

其實唔係冇目標
只不過係諗到即使達成個目標都唔會有咩開心嘅感覺就覺得好頹

信左

幾驚你講2019

應該冇誤會

因為我去左叫雞 無del message

好難挽回

仲未見到你啲眼淚
人黎 辣椒

叫雞算唔算出軌啊？
呢個咁哲學性嘅問題我唔識答

什麼雞 要message? 酒店雞？
利申：唔識

有 k1

定立下個難啲達成嘅目標 咁成功咗應該點都會有成就感掛

肉體上有
精神上冇

其實每個人都想有人了解自己同關心自己嘅
只係同時又驚比太多嘢人地知道
就會搞到對方同驚對方會埋嚟有種壓迫感
先搞到你想縮
唔係你奇怪 真係唔係你個人問題

唔叫出軌叫乜
條女上完人地張床算唔算俾帽你帶呀

同朋友出去玩既證據囉。。

Me00後

想賺錢去做安樂死

算

知錯喇係咪？
有冇諗過點氹翻佢？
一時間佢一定會原諒唔到
但我都過來人過
對方真係都好愛你嘅 點都會原諒到
因為咁耐嘅感情係唔會捨得
係睇你會去點做 點令佢對你有翻信心

你幾多kg先夠力拉100kg大肥婆

吾通係咩

唔信

hi

約me約me 但二月？

呢個目標好啊 點解我之前諗唔到

唔好呀 人生咁多野都未試過

2月會free 啲

希望你老婆會原諒你啦
真心雙親對一個小朋友嘅童年好重要
利申: 算係單親下成長

訓未

真係幾好的。。。

活在當下就搞掂好面前嘅嘢先啦
為未來訂目標唔係唔好
而係你做唔到你又會唔開心
你想做到又會可能比太大壓力自己逼自己跟上進度
咁辛苦又何必呢

如果我係你老婆我都唔彩你了

但係連嘗試都冇咩動力又唔知點搞喎

好

衰仔包 唔心足
不記得當初說過只愛佢一個嗎

有咩分別

咁應該冇嘢

佢平時係好大脾氣黎 但我見佢睇完我手機之後無反應 叫佢又吾應機 就知出事 唉
但手機搵佢會應機 係應普通野囉 關於個仔既會應 其他吾會理我

咁樣仲尷尬 認真
尤其係未放得低曬嘅時候出現返
有時會寧願佢繼續消失係你個世界到

多謝你
純粹可能近排個人太多唔開心

有小朋友都咁做...... 有無諗過老婆同小朋感受？

係咪你叫左炸雞冇叫佢一齊食所以嬲左你
講笑

有班傻佬整咗個文宣庫俾大家搵文宣！

冇人嘅

偽毒可恥

根本就係藉口 出完軌話個心仲喺你度
邊個會受你

係 錢>all

Ok信左，等你弟時講你10後

我記得啊 有鳩真係賤格。。精蟲上腦

我都想
join埋okay?

???????????

聽君一席話 勝讀十年書
感覺豁然開朗了

邊

嗨

點解甘講 有條刺係到 好辛苦架

我個心好痛

痛

我都明白
但係條刺好難化解

Okay 針得 你都咁對我

自殺觀光團

要跟上時代嘅步伐

突然有pool出，我好葡萄

最大嘅誤會就係你以為冇誤會！

撞棍

我個刻精蟲上腦 我係賤格 我認 。。

不是突然的

你預咗以後鬧交會係咁翻講

笑話通常都係假嘢
毒撚有咩可能係a380!!!!

係就好

個細路好慘

真係有

仲有D咁嘅嘢

我問號

不推文
幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

係。。佢點先會平衡到

巴打宜家返緊工定返學
平時係咪真係無乜興趣 如果無咪嘗試下搵 其實有好多野都可以試 唔好覺得人生無希望

我再問號

我都接受吾到

我係小痛

樓主佢想孤獨終身

有無人有成功例子

Mk9

問號

大過你粒膠

唔會接受到 我諗正常人都唔會接受到

女人要氹.
佢仲會應下你證明仲有挽救嘅機會
試下諗下一啲當初一齊嘅時候嘅甜蜜回憶
例如曾經去過嘅一啲地方
或者一啲好深刻嘅經歷
睇下會唔會諗到啲咩方法氹佢
總之我覺得唔可以咩都唔做等佢冇事
氹可能會花好多時間
但有努力嘅話佢會睇到
亦都會感受到你嘅真心真意

唔瞓

佢係我隔離訓緊教 聽日仲要反學

我都想安樂死

咁係咪a0

尋晚你最早訓

唔好話佢啦 你自己接受到自己嗎
你沒內疚嗎 你過意得去嗎
我唔認為一時精蟲上腦係大曬 咁樣講好不負責任

份嘢做成點

點 呢度無金比你講

你多謝你自己就真
起碼都仲會搵唔同嘅人去分享你嘅煩惱
我唔介意聽多你講下有咩唔開心之後你再走
聽得幾多得幾多

貪新鮮。朋輩影響

邀佢遊970x

唔明

愛就係要你克制自己只愛一個人 婚姻更如是 要你有承諾承擔
一句性慾大曬咩 拍拖結婚就係要你有控制啊嘛
禁大個人都唔識控制自己 加埋屋企有老婆貪嫩口叫雞 接受唔到

好快20後

一齊啦, 好嘛?

on9 真係唔明點解現實生活咁多你呢種人

有

好對呢個世界冇乜希望

由佢痛
我幾開心

我都唔明

你唔覆我，去邊姐樓主

做多咗

要開始打methodology
星期五朝早九點約左prof meeting
十點要睇顯微鏡
充實到我想嘔

曼落芭

yep starting to be aggressive

沒了

我吾係話精蟲上腦係大哂 我係賤格
但我吾明我明明係愛佢 但我又甘做左
我吾知可以點 負責任係咪應該離婚 定係點

你唔明啲咩

返學
其實本身係好多興趣嘅人嚟，但係唔知呢排覺得勁頹

仲要煲底下見架我地

怒漢棍撞棍

rock sample geh microscope?
係咪用EM

唔講唔知，真係好多人都想

但你個名振作完再自殺

唔怪得知溝死女

目前吾會 可能就快

曾經係
分咗手了

唔明你句 我再問號

屌你地呀唔撚洗訓呀

曼洛巴喺邊度
btw me tmr come bk hk

其實唔想

我嘅意思係如果係有原因而去叫雞係可以被接受
例如可能老婆淨係理仔女 一年都唔搞一次半次野你去叫雞係可以接受
但係如果嫩口就不了

用嚟提醒下自己
但係冇乜用

離婚仲唔負責任 細路點算
對佢作啲補償啦

意外

應有此報

狗也不

香港人

就快支持不了
你地代替我繼續行落去啦

講心唔講金

絕不放棄，終會相見。

咁改未

好多

我諗起以前有fd問我
另一半精神出軌嚴重啲
定肉體出軌嚴重啲
條問題仲難過有雞先定有蛋先

如果你係女 你會想有咩報賞

壓力大

吾你老母

強人是我

係代替我地

係到搵個絲啦咁

離婚真係唔好
利申 單身家庭環境長大

你好正

曼谷落芭提

本質上差唔多，都係值得落地獄嘅死罪

樓主真係好
其實係度同你地傾下計
我已經好開心了

唔好講埋D咁嘅嘢啦

飛天五
遁地八

哦屌你鬼知你咁解

屌 憑咩嘢要我地自己支持落去
你都要留低同我地行落去
我要煲底見到齊人

香港人加油

SEM會用
仲有款叫petrographic microscope
專睇石用

你都好素

你做任何野之前 可唔可以諗下後果
我唔係話認同你做既野 我一定不認同
但係相比起去逃避責任 你有無諗過氹返老婆？
信任無咗 未必建立得返
或者需要好長時間 或者無機會再比你建立返
但你仲有小朋友 你逃避責任 佢點算？
你好好諗下 應該點同老婆傾先不如
如果只係兩個人既事都仲簡單
加埋小朋友就好複雜 個結果會影響小朋友發展

我諗你唔應該上連登問 而係應該問下自己呢刻可以做啲咩去救（當然你可以選擇不去救段婚姻同個家

懷疑全部有j

屌我啦 想比人騎住屌

巴打巴膠？
兩個老死都係巴膠

唔該你無心改過嘅就離婚
如果你頂唔順你老婆日後會有條刺都請分開
我爸媽離婚前日嘈夜嘈令我好辛苦，我寧願單親

但係其實有分別
我覺得好睇你去叫雞嘅原因係乜嘢

wow 有咩特別嗰個petrographic microscope

我真係食齋。。。

對個仔好啲 我估

我同那寶寶不是這裡聊天咁簡單 明？

咁好似幾難搞 可能係空虛寂寞凍啫

我哋成班人圍圍下爐就會暖㗎啦

又轉？

唔介意一齊傾耐啲
或者你想傾再返嚟又得

去完秦國會唔會多碌棍

你好，同樣是毒撚

咁你就搵帶棍嘅絲啦

系
不過冇影巴士同記型號咁癲
嚴格嚟講係970X膠

大喊十

一齊

秒回你

樓豬偽毒
你可以返去

兩舊屎邊舊臭啲咁解

拮錯女朋友屎忽個陣都係咁講

花

之前打錯

食咩齋啊，齊來享受美食

圍爐打飛機

一碌夠洗

嗯 我都希望自己支持到果一日

你真係仲唔訓

你有幾毒先

追返佢 if reli luv her
Sleep good night add oil bro

邊個係

我好素...

屌
今日去taco bell嗰兩個收銀真係人妖嚟
屌你老母男人聲有喉核跟住化濃妝仲要有波

一於深宵捉佢過海
再逼佢點半搭最後一班970x番港島

次次兩個衝出馬路 攞住單反影巴士就好柒
不過有人可以問巴士路線幾正下
佢哋背曬路線 型號 車費

我

未拮過

真心
一係自貼

呢個真...
但我最後係揀左肉體出軌原諒唔到
因為覺得冇精神出軌 就唔會有肉體
夠愛另一半嘅話 基本上
係唔會因為j痕就同其他女人搞野
夠愛的話 由搵個女人個刻都已經內疚緊

想比你屌

你諗多左啦

的確少咗好多

有得肉體出但精神唔出？

？

唔係我，我冇帶棍

所以個陣諗左好耐都唔知點揀

我要單身的

簡單 明

巴打一定好獨立

借啲二送埋佢返屋企跟住...

我相信你冇

唔得 我拒絕

你玩曬啦

準備做弱者 走先

你好靚

掛住你

咁我又冇咁膠
車費路線背到嘅但係都
只限幾條巴士路線囉

Hi早晨

._.

有啲人覺得 可能飲左酒
酒後亂性個嘅唔算精神出軌嫁

幾時變到咁渣

咁都要訓

唔係咁的

拒絕我 我咸了

呢個真

霸王硬上弓屌到佢反皮
mission accomplished

試下介紹到個單身嘅先走

你好甜

要早起做個乖學生

攬住我未

有幾可醉到咩事都唔知

係要恰鳩毒撚咖喎

咁係點

巴打突然咁aggressive嘅

@大....

唔可以

通常啲肥仔真係好乖

這是甚麼一回事呢

利申返先

我接受唔到女朋友或者自己係咁。

但係覺得因為呢啲事而去叫雞係可以被原諒嘅
因為始終會有人係精蟲上腦
或者老婆係真係滿足唔到自己

好 加油 努力讀書

A0毒撚冇女鳩噏勿認真

要問下.巴

g持

佢有一塊Quartz 做既鏡片
當我地轉個microscope做cross polarized light
再加埋塊鏡片
d礦物就會變成特定既顏色 從而鑑定係咩礦物
仲有塊叫Bertrand lens不過有d複雜

屌重點係我唔撚識睇呀屌...

花花

咪咁

多謝你 我希望啦

所以通常唔會有女

跟你不用很清楚了

下尋晚先講完連登大部分都係絲
利申絲

點解用quartz

好型

男仔話想認真，以結婚為前提拍拖，鍾意但覺得個女仔仲好細，所以想考慮清楚先一齊，多數係認真定係藉口？

男二十尾，女細7年

乖

其實都好好

想你

快cow

我都係絲

笑撚咗出聲呢個名屌

當局者迷旁觀者清
當係自己嘅時候就冇咁清醒
因為太愛點都會原諒

Okay

唉

想下好

佢平時行為上對你係點

一鍵

小妹a0處

我都覺
點解你地成日覺得無絲

明白 我老婆奴黎 都係佢話我多 我吾太敢出聲

連登冇男人

又係你
cow你得唔得

乜

會唔會係因為個女仔未夠獨立啊？

Sorry話咗我真係溝緊女

打完喇

我早幾日食檸檬
有個女仔唔比我攬一下
應該係覺得我變態
第一次見面就想攬人

你感覺係點先

好慢

佢好q

正常都唔俾

偽毒唔好出聲

me qq

樓主受唔受溝 小妹絲打

咁我唯有退出

癲

唔get

拉

Me qq 2

覺得冇巴就真

Me qq 3

別扁，做咩咁想攬先

我一定係太熱情嚇親佢

no u 77

唔比

多謝你覆我
佢吾想理我 我吾知點同佢傾
我吾知點開口 我吾知佢想點 我吾想佢辛苦
我吾想佢為個仔而原諒我
唉

ofc i know bitch

想cow你受唔受

牛我未

試下做唔正常嗰個

得你咁諗

睇咗陣片 你地就推爆咗一個

on9

甜了
有糖尿病了

比佢靜下

Sorry 希望你幸福

我主場
And我真毒

U 777

Sheshe不了

carrie lam

點解唔推

明

不是你 梳

你要我呢啲真毒情何以堪

屌你

你好朋友

多謝你最後的祝福

你個名好少女

Share link

因為個女仔好可愛
想親近一下
雖然驚佢踢死我

溝唔到佢嘅話轉溝你了

Me is

因為小妹忍唔到笑

佢對住個個都咁講

我好朋友係邊個。。

啱

除咗佢返工好多嘢做日日ot到好夜 一忙就會消失之外 其他都好好 好照顧我

小妹30cm係咩黎

有單身病
會傳染
應該要避開

我個名呢

扮牛聲嚟聽下先

可以等等嘅，如果你都同樣鍾意佢

頭髮長度

來攬炒吧

我愛男盆友

因為佢會將礦物本身既birefringence加深一個order, 方便我地睇佢本身既特定顏色

情況就好似睇一D細胞個陣，我地將佢地染色，方便我地睇d細胞既特徵

失戀啦我
求安慰

髮際線

佢有咁講過，係咪冇機

我都愛

Ok 咁我走

黃宗澤live真係好撚難聽 仲要入錯

哦，get
原來地理可以咁有趣
點解我啲中學地理老師咁撚on9

咁應該係光頭

鋼鍊媽呀 點解可以咁好睇

屌笑死

撞棍come on

勁過流感

屌 你係咪痴9線

我冇讚你你就咁唱衰我

格劍

以後淨係同你講

聽聞佢腿攻驚人

大家都要啲時間冷靜下 呢啲事無可能一時三刻沈澱到
你作為一個男人應該點都要負返少少責任
萬一啦 就算最後老婆唔原諒你又好 原諒你都好
提出返呢件事 去認錯既人 一定要係你 因為你做錯野先
當然 要啲時間 比大家靜下
我明白你會唔想因為小朋友而原諒自己 但都真係要諗下 到底大家覺得咩野比較重要 而每個人覺得重要既野都唔同 需要大家okay既時候再講

你好專一

巴打溝定下個啦

佢唱歌好聽咩

利申淨係記得this on9 jai

20頭呢幾年
思想會成長得好快
因為會開始接觸社會
所以呢樣嘢都唔使太擔心嘅
俾啲時間個女仔

吹咩

我係

未溝到
想專一都專唔到

嘻

你個Bitch dick都唔想比你Suck

拒絕

讚我

噢 橙了
你對面

褲已除

又驚

Pmed

放心呢啲po佢一定唔睇，條女淨係睇akb校園台同財經台，感情台佢唔會睇

係 踢柒

地理係包埋人文野，例如係城市發展呀經濟個d
我讀既係地質，剩係睇石同石與其他物質既interaction

我明你既感受，一個中學生對一門學科有冇興 好取決於佢relate唔relate到d concept落日常生活

正如我想解讀quartz個問題個陣 都有考慮到你讀nursing應該有d bio底

咁你係想溝邊個

講事實
連登多高汁絲我明既

含開習大大條細鳩

睇到邊

我發現我好唔識得安慰人

係笑佢

霸王硬上弓

唔好隔離我

我凍到個人係度震
要溫暖

反彈

呢個po上過吹水首頁我想講

唔啦 冇氣

你極正

負壓室已經準備好
隔離程序啟動

點解咁講?

攬實你唔准走

唔係咁易
利 唔識too

睇唔到
搵唔到

咁算

唔知點解可能我冇同理心

Ok go weak

踢柒你！

聽到未 牛得我未

係，chem同bio底都ok,不過anat同practical唔撚識屌
如果齊讀geology應該幾fun
之前其實想讀marine and ecology喺鶴嘴做嘢

逼人吹你都有

失敗
準備走

你係咪同隻腳撈亂左啊
個碌喎

唔好逼我出絕招

我好識屌柒人個人認為係另類嘅安慰

明白

我唔想單身

一定skip啦，邊有人逐個逐個scroll
同埋佢都唔記得我會員編號

咁即管屌柒我啦

沒

係

Fa25開Sem前睇完

錫埋

Ok me leave

咁就得

Ok明白

習冇鳩的 fced

巴打含過？

又真係撈亂左
Sor 眼太大

洗定屎忽耳仔

咁可能係你個人太理性
未必係一件壞事
感情泛濫其實仲大問題

咩絕招咁把炮

咁快651

互屌ok?

想試下

好肚餓
樓下有m記
食唔食好

用大師球捉撚咗你冇得走

好 明白 我等佢好小小在同佢傾。我係想哄佢
但係吾知點做 佢可能會覺得我好污糟 越聽越吾想聽 佢都係慣左逃避既人 如果過左一排
我吾知提吾提好

屌耳仔咁重口味咩

Gay is great.

你好翻先

食 醫肚>all

自我隔離

個時我接生佢一出世習老母就講咗句操你媽點解冇鳩 之後安咗條假鳩上去扮有
利申 國家機密嚟 唔好同人講

笑返未

癡線邊個會比人攬下

Join?

打茄輪

咁就一世 冇咖啦

Just do it.
諗住叫啲咩

點解你唔加密

點啊開始未

會唔會太遲入？

我條賓周長過長洲 u ok?

有冇玩一拳超人

唔提即係唔承認錯？無可能吧
雖然條刺一定一定好難蚊走但係都一定要認錯吧...
我覺得而已

d 野一到technical就會變到好枯燥

去過x咀一次 幾得意卜

7交比你地

Sor 爆翻出黎

不

強者

你想點樣做先
我第一次咩都唔識

不了 我配件上唔符合

係
中學去field trip 正過我打飛機屌好多海洋生物同埋好靚景

冇玩 有冇包膠

鬧個隻屌 成班咸濕仔諗咗去邊

唔會呀

尺度咁大

我係你隔離病房

笑翻

我Q唔Q先

Gay is the best

no

大師球必捉。。。識唔識咖你

點解個個都當我癲

ok

捕捉機率*255

你有女

不會 故事尚未開始

because you are

知了

故事尚未開始

荷蘭q

屌 緊張得濟唔記得咗

外加附件

故事仲未開始 又點會發生過

field trip真點正

You win

弱者想瞓？

10/10

必捉咖屌

洩露國家機密 今鑊仆街鳥

F5 去曹公潭出field
喺freshwater stream做quadrat捉到龍蝦

成個Post最Q係我 咪爭

秒

你真係10/10

所以我地依家一齊開始

呢到感受唔到愛意
要搵周公比我

我啦緊係屌你老尾

太嬲

大家當睇唔到得唔得

咁快估到係我

屌 你都掉唔準
眼界咁差仲學人用大師球
唔掛得一隻都捉唔到
渣ha

Um...

Okay. qq

聽講呢加連登好多五毛 我唔想死住

Q
想攬

我去過川龍
個頭都好撚正

屌 我粒波仲大粒過你個人喎

你咁蘭q 好易估

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

咁你唔洗見人

屌乜料

屌人哋geog field trip出一個禮拜我哋得兩日

你9up大師 點信...

推

唔想死嘅就1月19號同我出嚟

有冇高手指點

唔好笑我啦

小妹比啲愛你
利申 棍絲

屌 唔攬我

溫緊數學
好難
學緊prove n次根點解存在

嫌棄我
我走

唔見了
Deleted account

巴打f5有冇參加一個bio比賽 叫尋找自然的故事
我f5個年就係做freshwater stream

建議唔好

你個撚樣走開啦

冇
太摺

心很累了

你咩意思

我都係，行山行足成日 被太陽曬到死

呵番

係就快手啦 小妹頂唔緊啦

下....從來沒笑你.......

我係第7百8十9位大師

唔識

bio or geog field trip

買咗個飯糰仲未食
呢排冇胃口到可以skip晚餐

仲以為會相認lol

不能同意更多！

怕醜...毒撚..

你走去邊都離開唔到我

但我講咗機密我驚過唔到今晚

我係人見人愛車見車載棺材見到都打開蓋嘅小嬲嬲
點會癲呢

Sweet

好急veve

我都細你幾年啦

Er......

曬黑d 人都健康d

又話格劍嘅

因為你唔同我打茄輪

我幫你解決佢

所以你很q

屙

LPL睇到厭

想睇

咁咪幾好！

冇力格啦 等你等到心很累

攬還攬 錫還錫

睇lck

/tg me

連仔會照住你

萬事有連登
做乜都稱心

講完都覺得自己戇鳩

geo就曬死 而bio 就係條河道被蚊仔咬死 落河仲要被啲奇怪嘢嚇親

你同我叫法一樣

痴線 一早除咗褲係你張床到等緊你 你話要搵下周仔

你都Q
真心Q

聽講好猛

屌 臭屎咁大粒同我講大過我個人？
唔關我個人鼻屎咁大
納米j我就聽過姐 納米人就真係聞所未聞

係咪比我傳染咗啲鳩噏病毒

做弱者

孭住一堆嘢行長洲啲山 熱死

唔係個個都咁叫架咩

互相吹奏完未

你好7

睇嚟我都要入隔離病房抖下

典解冇人吹奏小妹我

咁我收皮
今日食檸檬個Quota爆左
聽日先再食過

我不q 我垃圾來

個胃可能太空
啱啱嘔咗水
諗緊依家好無食咗佢算

我清泉 先唔要同你地同流合污

唔病都變病

嬲左 嬲埋右
唔回應

U>all

好撚肚餓

我好少聽

屌落完一次河廿幾撻蚊爛

唔攬！

我真心話 唔知佢真唔真 但我真好無

叮完流心蛋 比啖小妹我得唔得

食啦 試下對自己好啲

Go go go!

Deleted

咁可能因為我班fd成日講

跪玻璃

今日做完gym照個鏡
見到馬甲線出緊黎
好撚有成就感

U too little gay boy

我...

Okay, wait me

建議睇一睇msg
重要事宜

梗係 我淨係聽啲5,6歲嘅小朋友會咁講

我身邊無咩朋友咁叫 得我咁叫

排隊好冇

食啦 唔好比個胃自己磨

勁撚到 我大肥婆要做幾多日先有馬甲線

佢5,6歲iq

好!

終於明白點解你比人jer

Myheartisnotgood

我鍾意咁講 又唔得

Ching ho fit

睇嚟聽日都係射波安全啲

唉
我都想有人讚下
柒頭嘅悲歌

未

me big boy

想打7佢

我排咗 係你唔排

減緊肥
不了
應承咗條女返嚟之前要減肥俾佢睇

係阿 同埋我地BIO trip 仲要去挖啲蟲出黎 再跟住個圖鑒分咩品種

佢點講

波是需要射的

仆街有fd11點搵我我而家先望到

叫雪打

Gg佢嬲啦

U is毒撚

驚個嬲啊已經離開群組

屌
佢勁抽真心

我冇問後尾del左

唔係冇原因

睇下聽日更表可唔可以射到先

垃圾

點會
佢好大方的

你話點好咪點好

是但

驚你嬲啊已經離開群組

多Fd子
小妹呢加都係到招fd子招家人

串啦串啦屌

Add me

佢仲要瞓撚埋

幫手脱毒未

射呀射 射他吧

佢台主

你有朋友
真係好

已add

咁不如由佢

我個心好痛invited驚你嬲啊

三成運動七成運動
每日食少一半飯 加keep做home gym
時間到 自然見到

我都係一月頭開波做

睇個更表應該唔得
聽日射即係搞鳩死班同事

又好似係

你好難搞要搵幫手

驚個嬲啊

好羨慕

好
我都係八下條友咩料

目標係新年減走埋最後少少腩仔

有啲說話真係唔好亂講 求下你

咁我再trytry

你去做 加油

同是天涯淪落人

成日唔食飯我都唔知自己啲肉點嚟 自行繁殖

完全唔重要的

我的朋友就是你

驚未

你又add錯人

咁唯有返去整病他們傳播鳩噏病毒嘅重任就交比你啦

可以

我其實想搵埋婚姻輔導員去傾下 我想有人同佢傾下 我想知佢諗咩野。我先可以知點樣彌補既傷口

你做先有feel

班同事已經中晒毒

唔好靠害

已經補唔到

唔知要點先可以咁求指點

坐得多？

做多d home gym, 肌肉多番d 個人冇咁易肥
因為多左肌肉= 每日多左熱量消耗去養肌肉細胞
= 同樣食量都唔易增磅

我都唔係唔好笑死人

所以係等佢點？

你reject jor小妹我

勁撚大個腩

難道可以相認

等 寂寞到夜深

攤牌
講清講楚未

鳩噏帝國嘅降臨

你要先了解下 老婆想唔聽家事比外人知先

自古成功在嘗試

怕失敗

你唔洗驚啦

我就係捉你挖條蟲

長知識唔該巴打 努力做占

我想約我老婆聽晚傾下 好無呢

比你挖*

問佢好啲

又扮

唔好怕 反正都唔係第一日面對失敗

我真係add 咗

開班未

幾時發生 呢件事？ 冷靜下自己應該要兩三日？

唔食個飯糰
都唔知個胃原來咁餓

@我個心

唔好比太壓力自己 話要幾個月之內
你每日花五到十鐘做一兩個動作 每個可能五下十下先
我依家都冇set死每日做幾多 得閒就多 唔得閒咪做少少
最緊要係keep住每日有少少 最好有個特定時間
比身體知道你有段時間專係消耗熱量既加油呀

同佢講

我做thesis喇 有時間再上水

咁你就要乖啲準時啲食飯

我真係信咗

前晚發生 今日第三晚

引用回覆
Copy and paste落呢個po

好耐冇做運動好懶去做想落街跑下步又好凍唔想郁

又話做完？

唔講大話

點解佢要聽

記得啦
提唔到你幾多次
靠你自己提自己

做完background咋
依家要寫用咩方法

呃完毒撚會開心啲咩

到底幾時先真正搞掂

Hi

1001未
建議快手

真咩

點解可以唔洗瞓

又話不push?

我已經打算訓

真 同冇興趣

咁我呢啲純情小毒撚會get錯架嘛

有冇打pc game

不pull

推埋先啦

佢心情點 試下撩下佢講野先 如果完全唔應就唔好嘗試講呢啲

你拒絕完毒撚會開心啲咩

聽日返工...

我陪

Lol計唔計

準備weak

快手啲

冇拒絕過

Ok

2020 仲lol?

唔洗做？

係 專一長情

88 me sleep

樓主係咪咁

好 早抖

毒b咁Warm得唔得架

快啲睡啦乖 希望你今晚睡到啊 唔洗睡兩三小時咁少

計，但我好耐無玩，台服?

樓豬開埋Po先好訓

你拒絕咗我好友邀請

方加

幾時搵我陪

早抖啦

等1001

四月

我依加訓 可以訓8個鐘

幾時都得

1001未

1001?

唔明你想問咩
你想了解一個人真係要用好多時間
去相處過先知佢為人係點的